{"nazivObrasca": "IZ-D-IP", "vrstaIzbora": "IZBOR GRADONA\u010cELNIKA GRADA KOR\u010cULE", "nazivObveznika": "ANDRIJA FABRIS", "adresa": "KOR\u010cULA, \u0160ETALI\u0160TE FRANA KR\u0160INI\u0106A 112", "oib": "60262570936", "brojPosebnogRacuna": "HR2624070003590068040", "vrstaIzvjesca": "IZVJE\u0160\u0106E O PRIMLJENIM DONACIJAMA ZA FINANCIRANJE IZBORNE PROMID\u017dBE", "razdobljeOd": "28.04.2021.", "razdobljeDo": "24.06.2021.", "datumSastavljanja": "24.06.2021.", "data": [], "ukupno": 0, "izbori": "GRADONA\u010cELNIK / OP\u0106INSKI NA\u010cELNIK", "mjesto": "KOR\u010cULA", "zupanija": "DUBROVA\u010cKO-NERETVANSKA \u017dUPANIJA"}